Elon Mask出一個tweet後 Bitcoin爆升15%

Bitcoin Soars 15% On Elon Musk Tweet

Shortly after the joke cryptocurrency DogeCoin soared 800% after Elon Musk tweeted the image of a dog which his followers interpreted as an endorsement of the farcical crypto, just around 420am ET, the world's richest man singlehandedly pushed bitcoin up by 15%, boosting its market cap by around $80 billion, with a single tweet: "In retrospect, it was inevitable"

In retrospect, it was inevitable

— Elon Musk (@elonmusk) January 29, 2021

26 @500大哥